施政報告諮詢 - 林鄭媽媽想對話呀！仲唔入去發表意見

《施政報告》諮詢工作展開
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
特區政府今日（七月十日）就二○一九年《施政報告》展開公眾諮詢。行政長官林鄭月娥、政務司司長張建宗和財政司司長陳茂波會陸續與不同界別人士會面，聽取他們的意見。

林鄭月娥說：「要持續發展經濟，改善民生，需要我們一起籌謀，同心協力。我誠邀各位市民就《施政報告》發表意見，讓我們可以集思廣益，制訂切合市民需要的政策措施。我和我的團隊會虛心聆聽廣大市民的聲音，並在我的第三份《施政報告》中作出回應。」

市民可登入網站（）、在二○一九年《施政報告》公眾諮詢的Facebook專頁（）或Instagram（）留言，亦可透過電郵（policyaddress@pico.gov.hk）、電話（2432 1899）或傳真（2537 9083）就《施政報告》提交意見。

完
2019年7月10日（星期三）
香港時間16時15分

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

可唔可以喺自己本身意見以外，集中訴求，密集式俾一樣訴求？

me:不要831框架，一人一票，重啟政改，普選行政長官